林作俾張堅庭串完會唔會返屋企攬住老母哭？

張堅庭頻道 - 林作的學歷勢利觀，看扁別人但自己又不成功

林作有幾垃圾同失敗先會出黎做咁多年野仲打飛機 口裡說不身體卻很誠實
口講英雄莫問出處但開口埋口都係牛津同哈羅
好心你啦，我知你睇緊
口講唔介意網民講乜但自己就成件怨婦咁
有自信有能力嘅人唔需要attention seeking 嘅，有料嘅人地自然知
你當日係Sir Oswald Cheung嘅肢體語言都帶出左自己嘅自卑心
高不成低不就，出黎做野法律界最top嘅唔到你
做娛圈又唔係高大靚仔或有觀眾緣
你睇下你，有啲咩能力係比大多數人優勝？
有，就係有個好老母賺錢比你靠母幹
然後日日用牛劍個朵打飛機
你有能力有本事嘅人地自然會欣賞
成隻小學雞咁搏大眾眼球只會影衰自己母校
以及反映你只係一個除左家人鋪排嘅學歷以外一無是處嘅群腳仔

媽媽，佢話我呀

林作自大狂

樓主俾老婆發現包二奶玩大陸妹會唔會返屋企攬住老母哭？

比人捉黃腳雞先會!

張堅庭（Alfred Cheung Kin Ting，1956年1月1日－）， 2008獲香港科技大學EMBA碩士學位

助內地官員妻來港產子
2月中，張堅庭接受蘋果日報專訪時透露，他曾協助過一名大陸黨政機關官員妻子來港產子，此言一出更令網民嘩然，立即指他為「中介人」、「賣港賊」。[4][5][6]

not defending 林作
but 張堅庭

19才子:

其實條友母幹到r埋清洪做師傅都撈唔掂係有幾撚廢

成個郭芙咁
又冇料又小氣

小夫

你傻㗎?
邊撚度有一句話係撐張堅庭?
咪撚咁幼稚
唔係反就係撐啦戇鳩仔
知唔知有啲嘢叫睇人狗咬狗啊？
定你諗住沖出嚟柒？

agger

你咬林作都係狗咬狗

留意到hab你依排成日jer往me
有乜誤會！？

你話小妹黑人😡

貢珍系牙嘛

U = ebony
Me = MILF

係小夫媽媽